
                      Esta película representa a un Spiderman inmaduro, adolescente, impaciente y sediento de acción pero excaso en recursos y dependiente de Tony Stark. A pesar de lo juvenil y desenfadado que es este film, acierta de lleno con la personalidad de Spiderman en sus primeras aventuras luchando contra el crimen. La elección del protagonista Tom Holland no podría haber sido más acertada y es un papel que le sienta como un guante. Se puede decir que es el actor que mejor ha interpretado al superhéroe. Ironman aparece lo justo para echar un cable a Spiderman y también para dar algún que otro sermón  pero lo indispensable para no robarle protagonismo. Aunque las escenas de instituto pueden restarle puntos, se hace necesaria en la vida de Peter Parker y tiene momentos muy divertidos. Como siempre no falta la acción y los efectos son de 10. Imprescindible si eres fan.
        
            